麥理浩的節儉!!!!!!!!!!!!!!!!

真

．

大

香

港

之

父

！

生娘不及養娘大
港人當念養育恩